想識冇朋友既朋友

想識冇朋友既朋友陪下我
埋唔到堆 唔鍾意成班人 只好係屋企日日打機睇廢片 悶到頭都痛

利申:毒L 廢J一名 冇咩利用價值

見無人，覆一覆你撐下個場喇

THX

ADD左巴打
但你冇應我

push

+1

毒J冇朋友

Add me